[日經] 一人幾個對健身既誤解

我先
1. 做gym一定係為咗操大隻，但結果會操到旺角E1出口d肥腫難分既人咁

2. 飲健身奶粉就會大隻

3. 健身奶粉有類固醇、飲粉會傷身會蛋痛，飲健身奶粉就一定唔健康

4. 操幾下就會太大隻

5. 操腳會好易令腳變粗，所以skip the leg day

6. 做gym一定只係為咗溝女

bro split最有效

你指呢個係誤解定真係最有效？

誤解

健身=舉重

操幾下就會太大隻

冇做過運動先會咁諗

每日做5分鐘就可以瘦身/有腹肌

呢個真

特登誤解果啲根本就唔想理你點解釋，理得佢地吖，啲藍波撚都無咁煩，俾人笑都唔使搞咩平反，根本大把人都明，係某啲健身嘅人硬係心裡面有根刺咁

操腳隻腳唔粗，操黎做乜？

但都係會粗左

舉個例，足球員都做gym，但要保持身體靈活性

我知，但操既過程，不論目標係肌肥大or strength，都會粗，唔係咩？求教

女仔：健身會搞到我好撚大隻

做完第二日d肌肉酸痛是否正常？有時要等好幾日先gen得返黎是否代表做太重，

心諗咁易大隻，全城都the rock啦咁 ，仲要女人睾丸酮咁撚少

唔一定，減左脂肪加返肌肉，可以尺寸一樣，不過隻腳firm左實左線條好左。

甚至肥腳係會幼左

性能力會強

唔係誤解 係弱智先會咁諗

呢個係真